★首季強積金資產蒸發千億 打工仔人均蝕近2.6萬

財富管理顧問公司駿隆表示，截至4月14日，該月駿隆強積金綜合指數回報為3.6%，年初至今為負8.4%；而3月每名香港打工仔的強積金平均蝕15,555港元，今年首季則平均蝕25,983元。

老綜又贏

屌佢老母 拎d錢養班垃圾基金佬

就算世界沒日 班fund佬都繼續䟴䟴腳坐喺度收管理費

屌